一人一句令感情升溫嘅説話

想做衣架掛住你

今晚扑野夜唔夜

分手啦

呀呀呀......唔好咁大力.......

覺得幾好笑
會笑佢戇鳩

幫你擠暗瘡丫

屌你老母

啱呀 女人如衣服

含啦八婆

你硬左喇bb

表白果時 俾個機會我照顧你好冇

呢餐我埋單